天水圍天耀大量防暴 第一手

狗車4-5架巡邏 手足切勿落單

大搜捕？

今時今日天水圍手足同班曱甴都升左好多lv

有人吹開花 冇咩特別野

暫見落車撩人搜身

邊度話過？

離開左現場 其他手足keep住update

Tg 有